汁相一問

見好多人汁相會汁左呢隻藍色岀黎
其實係點汁架?

CMY

執執執執執執
vsco揀下preset就有

YK大師

app filter / lightroom 留名跟大師學嘢

少少老抽加水加d鷹粟粉就有汁
唔難做

再加d橙皮

D色好柒

茶呢就兩糖匙

雞蛋六隻

精液兩茶匙

即刻轉身射個三分波啊

其實呢d味精色你望得耐就會覺得好柒
淨係呃到d外行同新手

哇 你影相好靚呀 咩機黎架？

點解成日都話味精
影相唔一定要反映「現實」

睇youtube大把教學 咩咩instagram style